[推到完場] 曼聯 對 車路士 3

咁都黃 又迫害

終於要食牌 小心呀HEHE

福仔

世3條撚樣插水?

加油呀hehe

hehe 真曼

Mark到Cahill連波都清唔到

摩佬係咁嗌hazard

插水啦呢下

福仔真係好撚痴線

氣場推跌

屌呀黃

要搵人幫下hehe
果邊世三+柏度

真係外賣仔同大師兄

好驚

真係剷鳩硬草

廢老唔使出啦

繼續撚狗

係時候換走hehe 驚佢再拎多張黃

出mk/文西好過

原來落緊好大雨

幾耐無試過開到3

mk please

撚狗咁撚

福

咁快又第三個post,幾耐未試過

冇角球 ？

拉SHIT今日真係痴鳩線 幾耐冇屌女留力打呢場

魔性

濕地

簡迪都mark唔掂福

福仔勁到

Ford

福仔爆佢!!!!!

福又撚狗

有雨咩

hehe食左牌 係我代佢既時候了

今場好好睇

福仔同HEHE都食咗藥

HEHE拎完黃痴左線

福仔今場痴撚左線..

OT剷乜鬼

有7-1羅馬嗰陣啲逼搶

出mk啦應該
保返體力

哇黃哂

法比

除左妹之外全隊都打得咁好

爆+福

你亂9咁出腳。。。。

福仔定基沙文

開始下風 daddy 要做返d嘢 人地法比 金章 出黎之後真係改善左

點解我覺得著藍衫既戰術咁撚似我曼既

連rojo都黃埋

啱啦 換隻黑鳩入黎

食塵啦kante

賤種車d人掂一掂就跌

廢老退休，簽基沙文夾福

有無哥斯達今場傳球成功率睇

Both

呢對中堅真係幾撚勁

沙皮狗姐

啱聽

無得睇波，Live即討過癮

獌狗加油

出mk搵個人幫福好d

馬仔呢

bailly望實dc等你黎個樣型撚到

比拜利撚到

兩個一齊上

b仔型到

上場咁啲就直紅

福仔入多球 以後正選就係你

屎波0

雙箭咪啱
下體打法

前面多個人hold波可能會好啲

就黎捉福仔藥驗

點解唔打雙箭頭

今場真係睇到好撚熱血
同上場歐霸無撚得比

想問下，6張黃牌係唔係要停賽？

妹巴踢乜撚

爆炸果野會唔會太假

mk啦要

屌你3524

5 10 15

5 同10好似係

馬仔做羊後備學下野先La

妹妹點解成日仆街

上次kante都撚到屎波寧

普巴仆完街未

85分鐘出馬仔係前面哂波

呀妹

dab黎

普巴真係

妹妹柒到

pogba虎頭蛇尾

普巴個種廢係廢到10m都唔值

Rojo下場停

條傻鳩無人插乜花呀

普巴你當自己美c咩

屌你球皇妹

屌你又妹

屎波波底太差

阿妹好心你啦

蘇馬啲插花做乜鳩

so馬插花 笑左

樹仔個頭爆得靚過電欺

冇馬仔

妹妹

福喺左邊又唔畀

係咪有文沙? 可以比hehe抖下

屌你普巴 扭乜鳩 慢哂

拖舟頭先果下

蘇馬抄妹妹插花

妹扭乜鳩

妹妹想點其實

妹

妹妹學埋月巴D野

仲會不會出mk

妹妹你又做乜9啊= =

唔撚交

出你囉
下場般尼 比佢抖下

屌你老母, 妹妹波都控唔到

D對位補位準能到

車狗踢到好能灰

HEHE似係無乜力了

妹妹真係廢到, 屌佢, 自己走出場啦

佢當左自己是牙朗

好彩對般尼 盲應該屌得住

豬達 菲臘仔

今場曼聯防守同中場硬到完全猜唔入
我係咪發緊夢

期待

2:0感覺都好危險

普巴做麥野呀

連happy仔都差啲過到大米

成班舊將

平時有今日一半 洗撚和咁多

可以出ibra mk未?
屌打班垃圾啦

靠妹妹反守為攻真係死撚火

豬達

呢場爆炸/hehe/福拎mom都唔過份

換文西啦
下場歐霸仲要踢

你講真？

C7果d假插花

Pogba同Kante
就好似辛達路斯對杜奧巴

妹妹頭先好似痙攣咁

大佬河

豬維豬達 燒臘仔 收膚機

施維斯達

有HEHE 幫手一個Mark三個La

椰子都話1:0好危險
宜家2:0係好危險*2

羊隊

豬維豬達

前面冇人

Dabbing得多

羊

大戰阿

右推左扭

藍天

華西有鬼英文都未識

換走妹妹出文西啦

撚羊,笑4

送比觀眾既

是但一個都屌打普巴

廢老。。。。。。

屌碌左陣電話先80min

伊巴

羊又藍天射球

真係出廢老

又藍天

廢老

屌

廢老撚狗

好心迪迪仔就轉髮型啦

廢老...

換廢老做咩

羊冇練射波

羊今日做乜九

y.朗

撚羊

羊無哂射門

左羊勁一下 射波又柒返

撚羊又藍天

羊隊都好撚勁

用我啦屌

屌你老母 廢老

羊好勁，係差射果腳

出廢老

羊有heart

打左咁耐後衛
係咁上下架喇

Ibra出黎角球旗戰術

雀屎bb

如果Young遠射好d贏緊5:0了

啱啦 要比福仔抖下

羊d射波

除左射門之外樣樣都滿分

廢老坐番低啦

出伊巴

daddy 竟然領先緊會換前鋒

比我休息下啦

差唔多啦, 80分鐘hold波到完場

羊一招
配曬點落斬波

換Ibra,頂死球，hold波？

8:2

換埋廢老入出師徒合體技咩

羊勁到

上曬身之後藍天

當你以為佢靠得住既時候往往出人意表

暴走羊

羊羊好耐無射過波係時候要射啦

角球旗

換廢老都叫可以hold波

9981斬要重現了

羊識射波未

諗起某屁

羊nice block

垃圾車係唔係讓緊賽

屌楊今日飛機王

換e巴 開始認真踢

我羊又守到球

ford

條撚頭最唔鍾意比人出風頭 實換福走

今場danny既戰術真係心服口服

以為換羊....

大炒奧脫福

好想睇伊巴玩角球旗

福 全場起身

算啦 好滿意啦

應該係想有人前場hold波

啱 換福 爆到冇乜氣

有冇妹妹今場既仆街熱點map睇

你講到今日曼無表現咁

除左射術，佢所有野都好過馬仔今年

覺得英超無乜挑戰性, 讓3分又點話

唔攻啦
剩底8分鐘攻防戰
有波大腳斬俾Ibra 拉布

今場排名

hehe
福
爆隊
羊
.
.
.
.
妹

屌好想睇伊巴條垃圾晌英超失敗

全場鼓掌

龍虎切

龍虎x?

笑4

kante 附近

今場真係

褔仔今場踢得好好呀, 希望Keep到落去

換件廢老都岩既, 要留力打歐霸

出伊巴助下慶姐

羊>屙

換出接受全場掌聲, 咁都唔出風頭

今場會係hehe定福仔攞mom呢

屌你老母龍虎切個頭做乜事

妹妹連榜都唔應該上

Rubbish old

Hehe

好柒

妹妹

出左佢真係踢少個咁

Yes

玩玩具咁

羊今日到底甩左幾多球

屌地話佢可以打前鋒

點解有巴舒亞衣都唔換走去換龍虎切

世三今日

車換老虎切係咪想由佢算

換龍虎切 變到冇田變

[quote][quote]今場排名

hehe
福
爆隊
羊＝拜
.
.
.
.
屎
.
.
.
妹

有香蕉食未就黎死

廢老同妹爆係中場猜波

用我呀屌你老母

廢老+妹妹個化學作用真係唔講得笑

摩佬場邊熱身

rojo好靚仔

daddy好撚緊張

Hehe好中意鏟草開界外球

HEHE啦

Judas is still no. 1

well said martin taylor

坐多10分鐘啦

連天空體育都驚訝曼聯換前鋒

應該係屋企練左好能耐剷草

羊豐岩右路射個球諗番起蘭尼都係個個位入過球靚波

屌你, 件廢老熱好身未嫁?

妹妹d回波柒到

入多粒俾daddy剷草啦

B仔又撚哥狗

kante tackle 真心勁

懷疑巴舒亞衣同干地有仇

你89分鐘出

車迷打飛機手勢回應主場曼迷

Mk打前仲好
有返d速度

戇豆?

曼聯嘅689唔惹少

都好

下季皇家馬德鍾打包 簡迪 世三

92分半

好過普巴

B仔好撚勁

難得嘅係 ddg冇落過地

摩佬好緊張

洗鬼熱身咩 入到去一比人掂到就坐翻三幾分鐘

換你落去雙腳落剷

難得呢個世代都仲玩到man mark
mom俾hehe la

好穩

DDG就訓著

摩佬有火到

其實打飛機手勢係咩意思?

首回合度氣谷能左幾個月牙CHING

有casemiro使撚kante

DADDY

落左一球

daddy係咁叫人mark hazard

wanker?

Wanker

hehe咬足世三成場

有 收左球傳中

原來呢條友就係龍虎切

好耐冇試過睇得咁爽

摩老好緊張

啲防守

干爹喊曬口咁

希望93分換HEHE拎掌聲啦

卡膠做緊

件衫可以留番下場著

濕地死狗款

都係我地福仔好好多

一球都咪撚俾垃圾車入

干地

原來今場有出妹 岩岩先見到

千祈唔好失波
失左一粒就好撚危

唔好喊啦

摩佬係咁飲水

伊雲奴域係傷左定雪定賣左

鏟撚死哥狗啦屌

轟前面做乜撚 個個鳩猜唔想贏

賣左啦

賣左

干地個樣唔知以為輸好撚多
想喊咁既樣

妹妹幾時先有返應有既表現

補四分鐘

翻左母會

Free走左

其實點解叫龍虎切

B仔

Daddy熱緊身

Jose Mourinho

老豆勁緊張

拆車成功

賣左十年喇喎

人地一拎波兩三條友埋去逼, 幾耐未試過咁既場面

依家咪係囉

熱左好耐身

屌干地

咁樣踢埋去

真係有文西

benchwarmer

bench warmer

文西

Daddy 剷草啦

bench warmer出場

干狗唔係好撚激情咩

Mensah

踩草王終於有得出黎踩車

黃牌算汁到

聞西

B仔追住哥斯達黎mark

文西又要雙腳落剷

89分鐘先生出黎啦

mom AH

真係出文西

mom hehe

卡神 好易傷

無裝now之後好少留意新聞

其實油王對功臣真係好好

見到文西了

真係有文沙喎

換hehe啦 有牌

踩下草就嬴波, 向隊長致敬

快撚啲踢出界啦屌

卡神唔好傷 仲有紀念賽要踢

真係89分鐘文西

出場4分鐘。沖路沖涼好

吉祥物

真係可以收山

頂多4分鐘

會唔會換唔出黎

文西都有FANS＿

我屌上面未來人

廢老做乜拎左黃

仲唔換 1分鐘都冇

左羊搏到

廢老又出風頭

咪阻住踩草王出黎踩草啦

撚羊 生命足球

吹牙

Dum波鐘

入得黎未呀文西

留力下季

話左你92分半架啦

點解爆個頭好似踢極都唔濕咁

羊 好痛

換羊

以為會換hehe

91分鐘都搏撚盡

換撚羊

hehe mom

希望文西又得掂波啦

都叫有得踩下草

左羊右華

仲諗住HEHE有掌聲TIM

羊有掌聲

羊隊真係好有火

羊真係好搏命

搏盡無侮

拜利好人 一腳大腳俾文西換入

原來好大雨

又89又92分半 中撚晒

會員聞西等到了

單單打打做乜牙

羊 雖然射波0
但熱誠100分

man mark 世三到完場

車仔踢到成隊阿狗咁

踩草王

唔敢換走佢

屌你老母死都唔換走普巴

羊笑撚死我

文西 啪啪啪

納米塗層

助攻助守博盡

分半鐘

target係ckean sheet

支持 摩佬 激動慶祝

出黎踩草

羊原來隊長咩

最應該換走佢

控球都冇埋，傳波腳腳失

佢好似冇比人換走過

1億先生唔係唔要換下話

想睇文西heat map

你有冇見過超級撒亞人會淋濕

羊隊啲掌聲

Feel到摩佬都真係好滿意下

還番兩粒比你先啦干地

一億買番黎緊係用盡佢

受傷個次有

夾死世三

DADDY 剷草時間

聞西掂唔掂到波?

踢到好似之前我曼咁

羊仔

羊雙腳從後飛鏟都唔紅

一腳

場邊 場邊 同場邊

香港人食buffet心態

好彩掂到一下波

完封車狗

文西一掂波就吹

一掂波就完

B仔慈善球王

文西 一腳

摩佬個樣做乜

屌你Daddy唔剷草

話哂都半個青訓
唔出奇

H21仲唔係mom

DADDY會點慶祝呢

HEHE完場都捉鳩住世3

hehe 同世三好有愛

其實成隊都有火 好感動

motm 文沙

掂到一下波

終於贏了

文西last touch

HEHE

左閘換文西都唔換shaw

世三發夢都諗起hehe

忍笑

Mom真係好難揀
不過全場最差一揀就揀到

mom 左羊右華

daddy指住心口 出番啖氣

好慘

好波
將士用命

一腳文

Daddy係咁指個章

跟埋佢番屋企

有愛

今場DDG都好唔掂 印象中0 SAVE

文沙掂波嗰下就吹完埸

福啦 雖然好想HEHE拎 但真係靠晒福

不剷草,哭了

原來軌今日零射華麗

rojo bailly今場世界級

攻防都係靠晒hehe喎

搞錯呀，老豆咁都唔剷草

hehe啦點都 世3隱哂形

羅美路>>>>迪基亞

無謂要佢沖涼啦, 留返歐霸先出

HEHE 入波＋助攻＋防守喎

羊真係大賽球員

聽朝可以好型著波衫去街

一吐烏氣

福果球都係靠HEHE

一定係hehe

好想睇呀佢推嗰波向前爆

daddy老啦 冇晒火

唔係公佈俾左hehe咩
爭乜....

MOM要比HEHE啦 一入一助 MARK死世3
雖然福食哂藥

今場戰術執行真係世界級

會員文西有咩回應

跟跟下跟埋世三番屋企

我真係眼濕濕

Rashford 好低調

和果幾場唔撚縮咪好

成季咁多場，呢場戰術係最成功

唔出ibra 可以打快攻

踢返場好波

阿狗變7弟

上場太早紅, 今日唔用廢老玩速度就掂

代表作

係hehe執行得好

上到屋企就到hehe攻

呢場波真係睇到我好激動

我曼

今場d戰術部署好好

三打死獌狗

下個星期皇巴大戰

都係專心霸氣盃啦 作客鏝熱我唔信過到骨

我印左妹妹係咪唔著得

差啲囉, 都冇人記得你出左場

聽日穿HEHE波衫出街

0中門

應該印我自己個名....但個名太長

聽日可以著羊波衫

收番落衣櫃啦 我著hehe算了

54%傳球成功

拆車

屌 我都係印牙妹

垃圾妹妹
番去比人屌屎忽

之前見巴打都講過，迪基亞同洛荷好似成日都有誤會咁，明明同聲同氣

點解阿狗又係星期一踢？？？
佢地有歐洲菜咩

假文西fans

哇 阿奴去到第柒

揀妹妹唔係你嘅錯, 但係佢踢到咁, 真係唔好意思著出街

印球會字咪平啲

我件馬馬達着唔着得

今場冇肥仔同mata居然都贏到波 全靠福仔同hehe今場踢得好

有咩所謂

係得妹妹會比人 姐

妹真係無野講 場場痙攣

放心著 你係真曼

件hehe簽咗名冇得著出去威

你是否認真

Man of the match 靴仔

訪問hehe同福仔

Hehe:we hurt them
Don't know about hand ball. No intention.
Created not a lot of chances but more than them
福: lots of discipline.

Hehe motm

傑斯都話見到line up 以為拍大巴。認睇錯

睇住佢一開波個10幾分鐘都叫好積極下, 點知係假象, 轉頭又係到散步同妹

其實好意想不到今日個排陣

即刻去印多件

Rich

個陣比本matchday programme佢地簽 就係驚著唔番件波衫

巴打係邊到捕到簽名? 黎緊有機會去

冇辦法太愛佢 一定要比佢簽衫

普巴打大賽都麻麻，起5到決定性作用，反而費蘭尼大賽次次都好掂

軌0球on target

上季到而家都未著

Daddy 話未放棄爭第四

仲話自己戰術凖備被肯定

球場 west gate 我係完場前早d去個到等 你可以上網睇下d人既遊記

之後幾場都好難打

早一日等上隊巴又得

我係睇最後一場 唔知會唔會耐d唔同d 早一日上隊巴係咪係酒店個到捕?

星期一夜通常西波

都係OT等